Nikon 100周年紀念原子彈

適逢Nikon 100周年紀念
呢個板又無人開Topic討論Nikon
我決定分批講下Nikon消息

令Nikon稱霸全個攝台先

支持你

多謝

我只係睇唔過眼啲垃圾抄人Toic重要話之前無人討論過Nikon

忘恩負義

你個名
姓張#?

書記

主席